史無前例蘋果宣布黑五特賣連辦四天 AirPod二代有望亮相

本周四 11 月 22 日就是一年一度的感恩節，在歐美除了會趁此節日向家人好友表達感謝之外，感恩節過後隔日，也是傳統聖誕購物季起跑的第一日(俗稱「黑色星期五」)。雖然此風潮在剛經歷過雙11購物節的台灣來說，並不是很盛行，然而仍是有意進行購物的朋友可把握的難得機會。對於黑色星期五，蘋果透過官網宣布今年將史無前例推出連續四日的購物活動，持續到感恩節下週週一的Cyber Monday，到底內容多優惠，令人好奇。

不同於以往，蘋果透過官網宣布今年黑色星期五購物活動，將從本周五(11/23)起跑，持續整整四日，直到近年來興起的Cyber Monday(線上電商平台打造了網路購物日)，也就是11/26 為止。蘋果並沒有提前在官網公布具體活動內容，僅提供可讓使用者把活動標計在行事曆上的功能，以提醒消費者別忘了來 Shopping。

過往蘋果對於黑色星期五的投入，並不是太過跨張，大多就是購物後加上額外的 Gift Card(禮品卡，可用於線下實體店內消費)。在今年擴大舉辦規模的前提下，會不會有更令人驚喜的優惠，就等待蘋果在周五公布了。

透過查看蘋果各地官網，包含美國、英國、西班牙、法國等地，官網首頁都出現黑色星期五的活動預告。然而，台灣地區官網並沒有相關內容，因此台灣本次若能搭上便車，一同享有的購物優惠幅度會有多大，也待證實。

乾等一年 第二代AirPods無線耳機終於現身除了針對現有產品線，也就是 Mac、iPhone、iPad、Apple Watch 等等推出購物優惠之外，或許直接推出新品，會是更有利的行銷方法。對此，爆料達人之一的 /LEAKS
(@Slashleaks)稍早之前也曝光了宣稱是第二代 AirPods 的外盒，《新浪科技》推測，這款新品在先前已經通過藍牙技術聯盟 (Bluetooth SIG) 認證的前提下，很有機會在黑色星期五購物節開賣，到底這項預測會不會成真，很快就將揭曉。